分析流程

0 环境：windows 命令行，需要有python支持
1 将funcs_xxx.bin，strs_xxx.bin和opcodes_xxx.bin放入input目录（一次只能放3个，而且必须是"xxx"相同的配套记录文件）
2 将对应的class.dlist放在run.bat同目录下，运行run.bat
3 在output目录下得到output.txt，是opcodes，string和class/method名合并好的文件。